（有片）容祖兒做到十八年天后唔係無原因！

容祖兒同其他天后既不同之處係，無論容祖兒對待大型紅館演唱會，小型音樂show,電視節目，頒獎禮，籌款show甚或別人演唱會嘉賓都好，佢都俾足貨，交出自己最好嘅表現。試問18年來，大家有沒有睇過joey喺任何電視表演環節會「失手」或者「交行貨」？

joey

越笑越見疤痕

捉埋d小學鷄野

香港黎講真係無咩邊個女live唱得好過佢
好多都好流

哦

係無一個唱得好過佢

講真成首歌都唱得好好，好到個疤字破音都覺得無乜大不了破壞唔到首歌

好過Eason 好多
Joey 演唱會好少爛聲/病

Yeah儀yeah兒yeah而yeah

Gem

衛蘭

衛蘭live一時時咋，有時好好但有時唔太穩定

衛蘭把聲好聽, 如果佢開演唱會我會捨得比錢睇.

其實佢老早就應該咪撚去頒獎禮啦
同D二打六爭獎

完全唔同層次

唔係無柒既live，不過開演唱會同出親表演唱live都甚少欺場
香港歌手唱live最佩服joey同eason

香港真係冇個得
半個香港人 李玟👍🏻

全身暑假聽到喊左

系

紅歌唔紅人

負皮是畀樓主的

咁岩尋日睇完段片 今日就有人post

Kay
Joey唔知佢條氣短定唔識偷氣 佢企定定唱都會扯蝦咁吸氣

歌神容祖兒

咪撚on9啦

有失手 但次次都用盡120分力
亦愈來愈完美 歌路好闊 跳舞好博

歌路呢？ 感情呢？

聽過live
真係感受到咩叫天后
好聽過CD

系你老母

扯蝦扯得咁撚勁都叫好，佢只係唱得唔錯，唔係吹到上天。 另外佢公司係咁打壓其他有料人，先顯得佢勁。

考慮返佢個年紀
出道18年, 40歲未到, 冇拍劇冇拍戲
你叫佢唔出頒獎禮仲有咩做

kay 上年上j2靚聲王 完全拆自己招牌

不如你講下有咩歌手，唱得好過佢，但俾英皇打壓？

人地真係keep到一定水平
當然無可能永遠巔峰
但起碼佢上呢D濕鳩節目都認真唱認真看待
唔會玩玩下唔會咪嘴
欣賞佢

宇宙gem？不了

sor，應該係：宇宙gem？不了

咪玩啦 eason成日hea唱又唔記得歌詞

咁瑚琳？

演唱質素係無得頂
近年歌曲質素就不敢恭維

唱歌黎講，香港都有幾個人拍得住佢

但佢跳舞真係好好睇

而且佢係笑住跳，好有活力

我以前好憎佢，但不得不承認佢d唱得好好聽，亦唔係賣弄技巧

個時細個記得聽過係有原因

咩春卷嘛

Joey同學友下話

eason live 幾柒下
成撚日唔記得歌詞wo

GEM真係全能型, 足以屌打佢啦

胡琳已經屌打雞蓉啦

唱功正常但毫無感情
同李克勤一樣播碟咁有咩用
邊似楊千嬅

一返大陸要唱好高音歌即走音

佢音域唔夠高

近二十年香港無人好過佢

講真唔覺容祖兒唱歌無感情喎，佢破相live都唱到好心碎絕望嘅感覺，快歌又唱又跳好活力唔覺似機器，嬅嬸就咪提啦，成日一到高音位就喊同遞咪比觀眾

佢係好穩定
但係真係唱歌唱到扯蝦咁啵

Gem完勝

事實佢每次訓身唱既
呢點真係駁唔到

唔會睇唔起呢啲節目值得佩服

上次1314演唱會冇睇
Diu

個台唔係紫色就藍色，黑媽媽，輕鬆歌都搞到陰陰沉沉，啲dancer得個影

如果Joey唱live可以比多少少驚喜，例如改下編曲，唔好照CD version咁唱，會更好

老姑婆

佢係愈唱愈好既,以前真係好撚差,但講真而家最多話係不過不失
不過始終係聽佢D歌大,點都會有D FEELING

1314 撞正佢失聲

因為香港冇人囉, 蜀中無大將

以前聽住呢幾首玩CS

1314 當初第一場我都有去 然後一翻到屋企上網就見到好多人屌 確實係比N6 Hea...但後面病咗都繼續堅持嘅精神係值得尊敬嘅。

小日子至尊碟

小日子 404 ap
The Keys 392 ap
不過舊年都好彩補翻個至尊碟俾佢

盲反不願承認 根本唱作都屌打雞蓉

鷹黃(KingJ etc.)成日J擊其他歌手，話佢地乃共又乜又乜，其實咁多年黎最想返大陸R撈果個係佢

唱功果d的確好勁
聲都幾好
人都好似唔錯
但唔知點解，聽佢唱歌就係覺得好無feel，好無感染力

祖祖

加多句 所謂好勁係比起d twins果d啦下

joey初出道把聲正好多
可能佢失過幾次聲就轉左唱法

其他女歌手唔係結婚就拍戲
電視/電影個傳播力大過音樂好多+賺得多
但容祖兒係票房毒藥
佢公司曾經好努力想捧佢拍戲...可惜

做乜copy人comment

以前有雜誌親身搵歌手測過
係關心妍>hocc>joey
我唔太記得個次序
但關家姐一定第一
果陣gem未出道

嬅嬸唱得好小小只限近年演唱會/音樂會
大肚果陣算係最勁
可能休息夠+只做演唱會嘉賓咁
慈善show/勁歌/四大頒獎禮既表演都係慘不忍睹

至於高音位喊同遞咪近年已經好少見佢咁做

我都幾鍾意聽佢啲歌
但都好奇想知，究竟假如讓我說下去chorus尾段，
咁多年黎佢成功唱到幾多次

gin lee

佢唱這麼近那麼遠聽到心都碎埋

gem 嘅歌多樣性好多，好多可能性好多新嘗試 唔會有種原地踏步嘅感覺，由佢出道起啲碟已經知到佢才華，而家嘅佢根本唔洗做任何嘢去prove自己嘅實力 根本屌打雞容

又唱又跳又keep到水準 香港真係無乜邊個歌手做到

Kay爆完肺 轉埋唱法都無咁好聽了

Joey

其實佢真係好穩，唔好講香港，係亞洲黎講已經係好好

佢把聲有d似彭羚
但話佢有感情,不如聽下彭羚live先

tune 晒音都有人當係神咁拜

同埋呢段live好撚普通
咁都要吹奏

衛蘭把聲好正 出道到而家咁多年都好好聽 不過都係鐘意佢d舊歌多D

後生好正

對比一下

彭羚完勝雞蓉

靚聲電單車

答gem果d人係咪傻架
Gem除左鳩叫仲識d咩

有冇人覺得20:00左右佢扭屎忽果幾下好正

佢未必係最top
但都有top 3 啦
而且佢真係敬業樂業 佢上到呢個位都仲比心機去唱 冇交hea貨
記得之前903頒獎禮 eason 又錯詞又唔掂 容祖兒就真係用心去唱

根本作為歌手表演者，容祖兒無乜欺場
如果唔係年年霸獎，加埋英皇駛橫手搞鳩競爭對手咁神憎鬼厭，佢既名聲唔會咁差
更何況佢唔算無唱功，如果唔霸獎唔同d細嘅爭獎，實一早俾人捧佢上神枱
成也英皇 敗也英皇

成日改。。
淨係呢段utube 隆重登場已經改左
live又成日改。。number 6 痛愛
2009果個演唱會 全部改晒咁濟。。
建議你聽多d再講

阿Gem係上海出世係上海人
係香港比天后阻住搵食
返大陸搵食只係回鄉
參加我是歌手
就話奶共

倒轉頭Joey係香港人
返大陸搵食又參加我是歌手
就係成就

雙重標準

去聽一次演唱會先批評啦

牙祖

話香港歌手最像佩服eason個位巴打 建議你去聽下軒仔既live

真心流行經典五十年有大執咩
勁多都唱得麻麻
周慧敏 果d現晒形喎

聾架你？

你歧視佢啫
你個名果條友除左識鳩寫譜之外仲識咩？

吳國勁都係

咪踢爆啦
咁難得諗到新嘅反駁
俾佢開心下

香港人就係有既時候
永遠唔識珍惜
哥哥在生就屌佢死基佬
過左生 就哥哥哥哥
點解永遠focus 錯左個重點？
講佢又要拎其他人黎比較 有乜謂？

我本身都麻麻地佢
不過陪女朋友睇左一次佢既演唱會
先發現真係極高質
跳舞又得 唱又得
真係好值得珍惜佢

容祖兒嗰種收放自如
點表達一首唱左幾千次既歌 都仲好用心
我聽live 都仲係會起雞皮

人瑞？根本唔撚係嗰皮

李克勤 張敬軒 Live真係屈機
不過講歌 陳奕迅 首 shall we talk K歌之王 真係無90年代打後嘅男歌手超越到 （即係唔計張學友 譚詠麟果輩）

好多以為tv live都會執
其實唔係中國好聲音我是歌手果d節目鬼得閒同你執咩
你估autotune真係撳個制就執咩 執得自然認真好難

嬅嬸上兩次演唱會有唱
但我覺得係難聽

人瑞其實好似twins咁 都係打情懷
黎緊開live 我會去睇

tvb 連個廠都唔認真整個setting
d software 又係廢既
tune 佢老味咩

年頭個勁歌金曲個音響廢到嘔

十卜容兒

拎到彭羚黎比真係無得比

但以佢出道咁耐,係CCTVB唱LIVE都咁認真,好少可架啦
依家CCTVB推果堆所謂既歌手,唱LIVE有邊個一定穩或者係唔MIC咀?我真係諗唔到

JOEY一開始點樣被力捧既事,唔洗深究啦
佢出道唱LIVE唔太好(細個果時聽佢CD多,但無乜留意佢唱LIVE既)
但係佢一路愈唱愈好 依下真係要比個正評佢啦

其實過往好多新人都唱得好掂
不過唔紅就自然成為一碟/一曲新人咁...

D和音做乜撚野

無左先珍惜,好多香港人都係咁架啦
依家咁既歌手,真係少1個就少1個
話咩有樂壇新手果D真係哂氣,LIVE都唱唔好,成隻碟要人地同佢執幾耐先出到

gem邊方面都贏晒

純粹講歌啦，唔講超越陳奕迅
陣係講超越 shall we talk 有無可能做到？

等於攞 張學友同陳奕迅比

除左對波同埋年齡外,個樣好少少之外
我真係搵唔到邊部份係贏到

聽返首全新暑假個感覺就好似自己後生左十年咁
而家d歌 冇左呢種feel

如果呢首歌俾彭羚唱
會提升幾個level
彭羚把聲真係有質感好多

拎阿SA同JOEY比就話比到
拎D超哂班既黎同JOEY比
唔好拎阿梅黎同JOEY比

呢度彭羚已經跌左唔少watt
90年代全盛時期完秒Joey

諗唔到,小學時期,小學搞果D歌唱比賽,真係超過1半係唱依首

唱作型歌手可以紅到宇宙級，真係贏哂

香港有邊個唱作歌手可以咁，林奕匡高山低谷 安徒生的錯 果排都好紅，宜家都係dur左皮

由小六鍾到依家成12年都有

嘥撚氣啦，彭羚如果唱到今時今日咪又係比你班連登仔話佢唱歌機器

衛蘭啲live

我中學成日聽佢啲歌
1314仲要唱連續劇同續集

係失聲 但佢唱空港好正
次次唱k都唱1314版本

林二汶，無得輸

淨係識樂器識作曲作詞都贏雞蓉啦 都未講佢有幾夠氣音域有幾闊

我唔咁殘忍攞佢對波同雞容比啦 淨係創作都已經贏晒啦 13歲就自已寫首睡公主出黎 仲要識打彭彈琴結他 才華咩都贏晒啦

我同意容祖兒同輩黎講係超班,只係針對話佢好有感情先拎彭羚比
即係如果講到eason係情感超好,拎eason同張學友唔見得有問題喎
除非討論歌手各方面, 只係想局限o係同輩啫

不過我唔係話雞容唔好 我都係好欣賞佢咁多年嘅進步 越唱越有味道

但容祖兒係個樂壇十幾廿年都唔識幫人和音 合唱毫無Harmony 呢個係我失望既地方 到依家都係咁 其實佢係咪無學樂理 應該係話 佢地個輩同之後都無人識和eg千fa 個d都唔識和

明明講實力點解會講到嬅嬸
嬅嬸只係贏作曲填詞
佢本人唱功就收檔啦
佢啲歌個個翻唱都升幾個level

屌 我兩個都有聽
講到現場演唱快慢歌 joey同eason真係最揮灑自如 好鬼有活力

講joey一定會講人瑞/kay架啦
得呢兩個曾經同佢鬥餐死

不知不覺聽晒

唔穩定啦..
佢好多時翻唱舊啲嘅廣東歌個唱腔, 演譯方法好唔match

佢同李克勤個演唱會咪有幫李克勤和囉

本身都唔覺得佢靚聲啦
係高登仔先會捧呢件垃圾

不嬲都話佢係弱化版嘅彭羚
彭羚本身係好掂 音域闊
但以前啲天后又唔同點都好過joey
其實比嚟都無謂
Cass 都唔係跳唱歌手
JY跳唱方面出色過所有香港天后
Sammi 就收皮啦 跳唱都flat 撚哂

彭羚既live真係痴線，佢上wyman作品展唱小玩意真係feel到乜野係女人眼中既最大幸福，冧到

要比都apple to apple啦唔該 風格唔同路線唔同性別都唔同 點比

唔同講法
呀sa 呢啲係偶像派冇得比
但阿梅有一樣野可以同Joey 比
跳唱方面..
Joey 嘅舞曲運動量大,
跳唱同步嘅輻度大
呢方面的確係比歷年天后更勝一籌

如果比唱嘅話應該,
應該用彭羚比好啲
梅姐風格同Jy 好大分別
梅姐係唱低音域
JY 係中高音
歌路都唔同
冇得比..

我覺得佢把聲好正
林慢歌正好多

個人獨唱主音
做乜佢要幫人和音呢?

比梗態度囉唔該

唱得幾好
但側邊跳舞d女女仲正

合唱痛愛聽到起哂雞皮

彭羚尾音好清澄，咬字好聽，高音真係分高低
但容祖兒呢代黎講的確成就最高亦都最認真看待自己既事業

個LOOK幾好睇 有加乘

新晉黎講 Gin lee

有無啲好啲嘅詞比佢

Gin Lee唱live勁到痴左線
同埋識唱好多style
樣又唔錯
竟然都紅唔到

我都估唔到昔日高登仔口中既春卷同雞容
去到呢一刻竟然有一個咁多正評既post

成班打手。。。

gin lee 都好過佢啦

一講演唱會爛聲 就諗起嬅嬸

其實佢已經好好
唔好攞梅艷芳d神級出來比啦
梅姐淨係台型/氣場都殺晒

下
邊撚到似

同意
雖然笑佢春卷艾辛
但係佢嘅穩定表現同嗰種鬥心
係抵佢咁紅

表現好應該攞獎有咩問題
點解唔係啲人努力去超越佢？
而係佢讓步？

晒撚晒啲歌

認真敬業

真心講 如果係跳住舞唱歌既 都諗唔到邊個好過joey

林夕、黃偉文大把好詞有比佢

牆紙
搜神記
黃色大門
圓謊
還未
與蝶同眠

只不過係最hit個啲歌詞太淺白 近期個啲又鳩

春卷同雞容係事實
同時佢態度夠專業都係事實

1314 好睇喎

的確係hea過N6

海素老師

唔係忠實 fans 表示 1314 個 setlist 比較吸引

攞八十年代黎比
梅艷芳 譚詠麟 張國榮 根本無人可以超越到
就算張學友 陳奕迅 都超越唔到
八十年代果陣嘅女仔追譚詠麟就好似D鬼妹追Justin bieber 日本宅男追lovelive咁瘋狂

出首唔hit既歌就叫表現好抵攞獎叫人點超越呀

頒獎禮唔係睇音樂作品而係睇現埸表現 ?

佢同人合唱個陣啊
我又無話佢唱歌難聽
佢雖然個人唱嗰陣係主音
但係佢同人哋合唱嗰陣係有責任令到首歌更加和諧
但喺樂壇差唔多廿年唔識和 Sor我唔收貨
我當台灣天后張惠妹 內地天后那英先算 佢真係比下去囉
你地成班盲撐佢
一定完美？

如果佢真係天后嘅話
就唔該去學下樂理
表演幫人和音/嘗試下作歌
佢啲功力只係Show到穩定性
但把聲未去到好細膩好有感情個D
瓊姐打手？

退哂役啦
果陣仲有 楊千嬅 陳慧琳 鄭秀文 王菲 何韻詩
同容祖兒互片，宜家佢地結哂婚就淡出左
何韻詩就轉左型，得翻容祖兒獨大
之後有 鄧紫棋 謝安琪
一個就翻大陸做大陸歌手，一個就生仔休息
又變翻容祖兒獨大

如果宜家鄧紫棋話搵夠錢啦
以後翻香港唱廣東話歌啦
大陸果邊得閒搞下巡迴算啦
咁佢肯定片得贏容祖兒
但係無可能嘛

返大陸紅得起就叫大陸歌手 紅唔起果個留係香港就叫香港天后

咁鄧紫棋宜家都可以算大陸天后嘅

法國麵包係乜玩法

垃圾
喘晒氣又走音， 冇感情又冇台風
又唔識作歌作詞，gem都好過佢

唔知依家仲夾唔夾得斷春卷

彭玲老餅唱腔，唔識欣賞

老撚土

唱到死唔斷氣都叫好

對香港媒體/頒獎禮既態度
陳奕迅直頭係出黎搞事
但係演唱會既話除左DUO爛聲要打開聲針爛住唱之外
其餘都好好。當然我冇睇足咁多場唔可以話佢場場都記得歌詞場場都咁正。

容祖兒專業既心態真係行內行外都咁欣賞嫁啦
不過講天后既感覺, 佢冇KELLY同SAMMI咁有霸氣, 唔好講梅姐嗰D啦
彭羚都係冇乜天后霸氣
唔知點解, 可能你地唔覺, 純粹我自己咁覺得

心淡?

得罪講句，咪講到容祖兒係同鄭秀文王菲互片咁勁
根本高峰期都無重疊過

唱黎唱去都係苦情k歌
想轉形又轉唔到
近5年幾乎冇hit歌 唱唔起靠食老本

佢唱功真心而家係全港最好嗰幾個，但話仳無交行貨、失準又未至於。。

N年前睇佢演唱會（嗰陣佢喺紅館開，好似成20幾場，我係睇第16,7幾場）。一開場幾首歌已經聽到把聲沙晒。

我知聲沙係身體問題，但唔掂就就咪開咁多場啦。

雖然佢唱歌係好好，但係始終無人同佢爭 有少少蜀中無大將咁

打手ac?

無人知道雙子座 世界真細小 都唔算hit歌？

以為串緊佢

聽過佢唱麻煩你live

應該係N6 佢第一場已經係聲沙
唔多與少嘅事

艾辛佢live穩定
呢點冇人批評

堅佩服佢
尤其快歌跳住唱都可以唱到好穩定

利申: 千嬅FANS

全身暑假好正

佢唱功唔錯, LIVE夠穩定, 唱返自己D歌都收放自如
但佢始終唔係巨肺級唱功, 以前咁多K歌會令人覺得佢音樂修養/藝術性唔高
所以好多人覺得佢唔配"天后"個名
佢精明在知道自己缺點, 所以進修過跳舞黎令自己睇落全面D
同埋睇得出近年有好多人幫佢, 無論音樂上同形象都比以前高級左

唔見得hit
50萬hit rate對佢自己黎講都ok既
但係上年supper moment 林奕匡出既mv都屌打佢
雙子座個mv簡直嚇人 搵肥蛆個女
係世界聲氣好少少囉

係香港叫做搵到飯食既
但台灣 大陸咁多年都紅唔起係有原因既
大陸唯一紅少少得獨照
台灣講情歌 好過佢兩隻手都數唔晒

以前youtube唔興
淨係比較香港咪叫唱得好囉
依家唔計歐美日韓
淨大陸台灣都大靚靚樣好唱功
佢自自然比下去

佢啲快歌都係耳熟能詳 又落曬力跳
隆重登場 全身暑假 加大力度
近5年都大把hit歌 除左樓上所講個2首
小日子 天窗 雙子情歌 oncall36主題曲2首
新貴 重唱這麼遠哪麼近

今年再開個演唱會 齋唱side track都爆撚到咁 又靚聲
唔止香港 我敢講華語樂壇無幾個可以開到side track
需要有一堆好成熟嘅fans/觀眾
加上每場曲目唔一樣 樂隊編排要好好 總括黎講好成功

但佢舊時把聲先叫靚 聲底厚啲

咁上下時間 女神 jw果首 雙雙果d hit 幾百倍啦

Agger
容粉醒未
抵你地一日到黑剩係聽死Mk歌

返大陸搵食又比人話舔共 唔返又話人地渣
連登仔點先滿意

敢問閣下咩系？

你搞笑咩
香港樂壇咋？
剩係蘇打綠香港最尾場Show都全side track啦
華語樂壇未到佢

有無其他例子？
joey開十場都係side track
你搵個淨係開最尾個場黎比

佢唱國語歌係嘥資源 英皇點會無計過數
放眼台灣大陸唔小人勁過狙狙先無捧佢返去搵食 亦唔啱佢地口味
其實狙狙依家都有上大陸節目搵食
我想和你唱/挑戰者聯盟

返大陸紅得起既歌手就係奶共 自己上面紅唔起留係香港就話係香港天后😂

2016 in summer 蘇打綠專輯巡迴「印夏天」 10 張專輯， 10 個場地，連續10 個週末， 台北、台中、台南、 高雄 ，每個地方唱個張專輯嘅所有歌 8月頭-10月中 開28場
香港場 11月28 After summer係唱 「陪你歌唱」cd， 上半唱全專輯 ，下半場有揀過歌
2016 12月2-3 蘇打綠 邀請國際演唱會製作團隊與德國六十人交響樂團一起同台演出 跟住休團三年

池中無魚蝦自大

gigi leung夠係大陸開撚曬巡迴 每個月都有添
咁你會唔會叫佢係天后 ？
無話容祖兒範範都好撚掂 都無話佢係最勁
但佢係香港無可否認係成功 同埋值得宜家啲新歌手學野

未針灸之前既告解好有Feel

Btw 點解會拎彭羚比
跳唱對上一個咁有Class應該係林憶蓮
唔計Sammi Kelly 紅但無乜實力

講Kelly嗰啲 佢02年演唱會快歌咪嘴 自從01喜歡祖兒全年最高銷量大碟就一直俾容祖兒屌打 06年我都廢時講 勁歌金曲頒獎禮得亞太豬肉 金曲都冇 然後話成晚得一個獎好悶 第二年就唔玩頒獎禮

初出道既Joey
每首歌都好正

Kelly no la
得花花世界好少少
拍戲算

Joey side track concert總共有大約50首side track 應該全部無派台
蘇打綠唱專輯同cover人地啲歌為主 我唔知咁比較啱唔啱
我都覺得蘇打綠係一個成功嘅樂團 就當佢都有呢個quali去開 華語樂壇仲有無其他例子？
我話無幾個開到 唔係話淨係得容祖兒開到
林憶蓮好似都有一場

人瑞大肚果陣都開左minor classics接近全side track

我覺得佢算太遲轉型
佢早出道+後生就上天后位
好有優勢

Kelly兩曲歌后，電影又無代表作

呢樣真係同意。好少會hea唱

睇住現今樂壇
我搵唔到有咩地方可以挑剔容祖兒

係 接近

初出道把聲勁重怨婦味

可唔可以計埋岑寧兒？雖然去咗台灣發展，但真係好正

完勝

出賣又係冠軍歌 仲要係903播左200幾次
唔好玩啦 全部無派台

本身對佢都無感覺
早排係kkbox聽曬佢隻secret live 2017
真心屈機 舊日回憶的山丘正過cd版十幾倍

會唔會太大呼吸聲

林憶蓮唱功就真係唔撚同級數啦

唱功就冇乜啦
一上高音就扯哂蝦
而且抖氣聲超大影響哂成首歌

蓋亞

我錯👌check左一次 當中幾首都有派

咪搵gem呢啲大陸歌星同joey比啦
gem頭大又矮咁柒 完全無容祖兒個種天后台型, 星味
joey啲歌 10個有8個都聽開
gem就唔係個個識欣賞囉 咬字好難頂

可歌可泣dvd個crowd細聲到呢 其實我覺得可歌可泣取代想得太遠會更好

各花入各眼

我覺得王菀之唱live 都好高質

都拍得住joey

嗚啊 有人同我一樣！
我本身聽歌成日留意d呼吸位
容祖兒根本一live就扯蝦，大聲到我都同佢一齊無氣咁
其實唔係佢勁，係香港無乜人同到佢鬥炸，咁大間公司撐住
有邊個女歌手有機會係咁出歌呀

成日話佢俾多d機會其他女歌手,但都要其他人有佢咁勤力先好講

Joey唱功要同gem比仲有一段距離
人地gem而家已經同薯格呢d級數合唱緊
仲要唱人地名曲唱得唔差

點撚樣似彭羚
嗰冷一合唱就高下立見啦

Kay? 你講Kay? 你拎Kay黎比？

講到咁點駁

炒條撚咩，佢前排係香港紅館個演唱會，開show前都仲係咁放飛出黎，想笑大人個口呀

事實係gem>>>joey
冇得駁喎

佢咁撚樣都做到周星馳，星仔真係唔知好嬲定好笑
講出黎笑死人

kay 爆肺後真係唔穩陣

Gem係香港歌手？ 廣東歌有無30首？？？

Kelly06年已經out左好耐

超勁

事實就係gem著衫真係好撚柒
實力我唔質疑 人氣都唔質疑

痴撚線
連登低質到咁
負評不解釋

你講Joey Tang啊？
secret live炒到幾倍價錢啊！

咁就唔好搵GEM同Joey比啦

咁一來佢公司害佢
二來佢平時都係著得好普通 跟曬大陸著法
阿sa joey個啲就識著衫

屌
阿漿點著都靚過春卷，有星味過春卷啦
利申兩個都反

事實係佢個造型師次次都伏鳩佢
連大陸人都笑鳩佢 紙尿片著係面 同 蛆裙

咁撚樣都靚，唔係盲撐係咩

唱得好，但冇魅力，舞台表演技巧有，仲好專業
但氣場真係幾勤力都冇用

佢紅在歌舞都有相當技巧，撞落k歌度紅都好合理；天后就...只能話同期冇乜對手，公司懶捧

都想講佢，天時地利不與佢

佢個造型師伏鳩佢啫
睇翻佢唱睡公主 where did you go 果陣D相
咩叫青春無敵

又係呢d理由
有d人既思維就係歌手唱功好、年資大、搞演唱會受歡迎，就要俾獎佢，而唔係按每年歌手既表現、出唔出到高質素既歌曲而俾

更何況唔俾獎佢唔代表容祖兒無實力，佢係香港樂壇撈左咁多年仲需要d膠獎證明自己咩
問心講句，佢既表現同作品質素真係值得年年有咁多大獎
好心班fans唔好再用呢d藉口幫佢辨護年年霸獎

阿漿點著都靚過春卷，有星味過春卷啦<---你自己講架喎，佢唔係點著都靚架咩，造型師點伏佢都無用啦

一早認同各大媒體應該按該年既表現去頒獎俾表演最好既歌手
而唔係睇果個歌手年資夠唔夠而去決定
可惜既係香港既垃圾媒體只係跟風狗、睇人面色，無咁既膽量

依家既903同另外兩間電台都係不相伯仲

睇清楚ID 撚係我講

全新暑假同隆盛登場真係好經典

到死果日都會識唱

雖然係好柒 但係真係靚過春卷喎

狗娘生真係跟風狗既表表者

自

柒到咁，佢幾時換造型師

有無人會拎joey黎打飛機好正

真係跟風張敬軒就唔會贏到陳奕迅啦
事實就係容祖兒一家獨大，暫時都無人超越到佢
鄧紫棋上大陸之前都仲係差一段距離
但係果陣容祖兒都仲係巔峰
最接近可能係謝安琪 喜帖街 鐘無艷 果期
但係都係贏唔到
宜家生仔隱退，容祖兒繼續一家獨大

Gin Lee JW ? 未入流，唔係果皮，過多三年仲有人記得矛盾一生先講

果年淫kay隻binary已經屌打春卷啦，點止你所講既最接近

細公司算係咁啦...

跟手咪搵自己公司本雜誌屈鳩佢偷食
個間咁既仆街公司既手段成個香港人都知
但係又睇得開心 , 屌得過引

唱歌又得踢波又得緊係做天后啦

佢同陳奕迅嗰單某公司旗下雜誌真係賤到呢 垃圾

所以點解一有人威脅到少少跟手就被收皮 味所謂紅十八年囉 唔係冇原因

咪係
冇人否定佢既實力
但霸獎都係事實
因為佢公司/年資既關係

點會無人表現追得上佢 謝安琪、王菀之出既歌曲質素都夠殺
根本近年香港音樂頒獎禮按資歷頒獎，唔係按表現
如果陳奕迅唔退下火線，班資歷細d既歌手 好似張敬軒周柏豪咁點拎到男金呀
容祖兒唔退 咪搞到表現好既女歌手都拎唔到女金，上唔到位
加上英皇惡過狗咁，咪keep住拎十幾年

帶下頭盔先 , 個間咁既仆街公司好撚小氣

我講緊個間公司係做殯儀既
巴打你個講間呢?

老實講, 其實就算陳奕迅退左落黎呢幾年, D男歌手都冇乜歌真係好紅
反而Dear Jane d MK歌, Sup9 moment同C All Star都有D歌係周圍都聽到

唔知係D公司懶得做定點
以前陳奕迅英皇嗰期紅撚到......其實我覺得真係公司大推就有
可能覺得搵唔到錢唔想投資

我算係Eason Fans
認真講，Eason過左佢ge黃金時代
不過而家水準又差左
心態表現又令人覺得唔舒服
以前佢D演唱會超正
佢唔想退都企唔穩

反而容祖兒一直都keep到
而且D女新人唔係冇料就唔識做人
想退都走唔到

謝安琪 啱啊
佢係最接近容祖兒嘅一個
但係佢宜家生仔隱退
王菀之唔得啦
睇你個名你係張敬軒Fans 先鐘意皇后啫
佢都無乜邊首可以去到叫做家傳戶曉，歷久不衰
甚至唱足十年，五年都好啊
係咪天后都仲要睇歌嘅
容祖兒成堆歌唱左十幾年
到宜家唱K都仲個個唱緊
心淡 痛愛 十六號愛人 雙冠軍 果D
謝安琪都有鐘無艷 喜帖街 雞蛋與羔羊 獨家村 呢D
所以佢地先可以叫做天后

張敬軒由一開始我地笑佢大陸仔 唱酷愛口吃
到宜家係唱live 無人能敵嘅實力派歌手
仲係英皇 要林夕有林夕 要Wyman有Wyman
都算係接到陳奕迅棒做下一代天王

再下一代？無咖啦
本來睇好林奕匡同陳伯宇
林奕匡仲要係唱作型，可以好似鄧紫棋咁自給自足
唔怕無林夕Wyman
上年都仲好高產，宜家dur哂皮
可能結婚有影響啦

以前無咁易接觸外國音樂，歌手天賦好，大公司又肯捧都幾難唔紅
近年男歌手黎講林奕匡既歌都算hit
不過近年傳統唱片捧歌手都偏廢，尤其係環球英皇呢d公司，a&r好垃圾
反而香港人多左接觸樂隊 好多indie都浮上水面

講緊作品質素 唔係流行程度
如果係咁既話 容近年既歌都唔係好掂
王菀之無天后氣場都叫做一個實力歌手
起碼唱作編都得 衰在出既歌係廣東歌黎講算偏鋒

俾你㨂，屌哩個look既漿定雞蓉？

Both

Eason學倫伯咁得閒回帶都夠唱過世

但依家把聲真係

梗係gem啦

37歲同26歲比

原因就係
冇仔生

雞容今年話唔去頒獎我都唔知今年有咩睇頭
老實講如果話佢頒獎禮唔退落黎新人上唔到位依個講法真係成立咩
偽毒拎完最男一樣大把人屌
依個年代拎一舊爛鬼膠會幫到個新人上位我又唔太信。你話雞容唔比新人派歌唔比佢地promote就真係阻到佢地上位啦
成日話gin lee aga可以打低雞容嘅我諗唱功 作詞果邊可能得掛 但知名度真係拍馬都比唔上雞容 我諗你新年果陣開903 電視前老一輩嘅人連gin lee 小明嘅全名都講唔出 唔係有實力就可以上到位 要實力嘅可能你去街頭表演求其都搵到幾個 但依個係歌手同歌星嘅分別 要新人上位 就要令佢變做一個歌星 唱功再勁作曲再強 唔入屋冇人識都係冇用
而知名度我又唔覺得拎個女金會有用因爲而家都冇咩人睇
最後想講頒獎典禮冇雞容單春去我諗收視一定大減

抖氣聲依然好嚴重

唔係話唱得唔好但係真係冇天后嘅感覺

主要係因為係人都知佢春卷過

咩貴氣都carry唔到

26歲既春卷同26歲既gem我都係揀gem

我覺得係公司問題
許廷鏗已經收晒皮

男金都係張敬軒
吳業坤係最受歡迎男歌手，即係投票果個
偽毒坤嘅小學初中妹妹仔fans多到你唔撚信
去過D有偽毒坤出現嘅function就知
陽光點的歌佢地當神咁拜
不過係連登你唔會見到呢D小學妹妹咁解

香港歌手紅得最快嘅方法就係有林夕Wyman加持
公司請唔起就難搞D
林奕匡呢種自給自足，雖然唔洗靠林夕wyman
但係好易紅歌唔紅人

原因: 女歌手太屎

Oops 偽毒原來係投票果個
冇 我只係想講如果你問大部分嘅香港人現今樂壇有咩代表人物 我諗大部分人都會答單春雞容而唔係堆有實力而上唔到位嘅歌手
而雞容上到女歌手一線我都唔信純粹因為霸左十幾年女金先上到咁解囉
利申唔太鍾意雞容但真係搵唔到女歌星 而家好似得番一堆識唱歌女路人

香港女歌手有邊個無比佢同獸城迫害過

唔撚係呀陽光點的歌垃圾到暈喎

屌岩岩係電腦youtube開左黎聽 然後碌手機又入左黎

咁你要問下D妹妹仔啦

無計tbb呢場係近排最好聽既live

介紹d黎

我都覺 真係冇重量級嘅feel

因為哩堆歌唔算太難唱，反而阿GEM 上次唱睡公主真係見識到佢唱功幾勁

我識嘅話我比FBI拉鳩左啦
只係去過有偽毒坤出現嘅function見識過

笑左Joey tang my secret live黃牛都賣到無哂都可以話walk in都買到

真

My secret live炒到貴到唔捨得睇。。
最平480 炒到3倍 屌你 仲要坐山頂

唔練歌

但你叫張敬軒

廣州仔係勁，但d咬字好怪
佢唱國語好d

我覺得ivana啲歌得佢自己先handle到
水百合/最好的/該死的快樂/留白
佢唱live唔知點解會令我好着迷 上哂癮

個陣secret live有人肯俾5000買1080既飛
見到炒價真係呆左

尾場1080炒到6000幾 痴L線

佢唱LIVE都好穩定，佢輸在D歌唔夠商業化，外表就唔講啦...
我都好鐘意佢既歌，下次愛你/好時辰/畫意/擁抱一個人 都好正
但係我身邊都好似冇咩人識欣賞

讚賞下啫

ivana live好屈機

講真 就算90代都係睇每年歌手表現去頒獎
點解依家變晒質

談吐都係啦 以前亂咁up野

咁先證明佢有佢既存在價值，因為無其他人可以handle到呢類歌

我諗就算再唔鐘意容祖兒，都好難用唱功唔好去攻擊佢。睇過N6, 1314, 同李克勤個show，1314最深刻係因為當晚佢一唱完就去左叱吒頒獎，演唱會個時既佢只係沙聲，無乜唔穩走音，但睇返叱吒先知佢把聲爛成咁，病到咁都可以成場演唱會keep住唔走音，近十年既歌手真係無一個比得上。

羊獸春卷事件

究竟艾辛係咪作過法 紅咁撚多年

作乜撚野法呀，講作法你應該問丁太先岩

Joey作法？你唔話嬅嬸？

佢k歌又作到 另類既廣東歌又作到
可惜個個人都笑佢首留白難聽
上次同軒仔開演唱會 尾場個陣佢講自己明白大部份觀眾係為軒仔先入場
聽到咁真係好心up

十卜牙祖

09年開始小眾化 但一直好鍾意 月亮說

明白 爛聲係態度嘅一種

但林奕匡唱live唔掂

陳奕迅 頒獎禮唔準備 忘詞
根本出黎搞事嘅
但係依然唔影響佢嘅地位

成日覺得佢兩個 一個係hea既天才 另一個係好努力既高材生

天才就係佢點9hea都影響唔到佢既地位

高材生只要有一日唔努力就會被人趕上，容小姐自己都知道呢一點 所以佢真係無乜偷懶過

eason 其實唔係hea
佢只係睇心情做人, 典型藝術家性格, (今日咁岩聽到側田個訪問都係類似)
即係佢「唔想」就好似好hea同好串咁
但事實上佢一d都唔hea
佢由出度勁似張學友唱腔到到富士山下左右, 個唱法改左好多
講唱法多變佢係香港真係數一數二,
唔係天才就做到, 佢真係有諗野, 有同呀Y同林夕夾點樣先唱到個味道出黎。

btw我覺得鄧小巧都唔錯
希望會有多啲人識

講風水野無人比得上丁太啦個紫色頭keep左十幾年

joey 畀我感覺只係食老本
啲歌看似有好多種, 但聽落都係同一種感覺, 香港地十個都有九個唱到
G.E.M.啲歌真係多元化好多, 又自己作曲填詞又hit到先勁
光年之外都去到7000幾萬views 翻唱版都有1000幾萬
完全唔同level

以為有CP睇添，出返去先

係幾襯佢

同埋染紫色頭又真係好撚紅

Joey講左咁耐都係得個穩字 叫你搵其他特色都搵唔到

其實佢出道時間就黎超過梅姐，都算係咁，仲keep到

利申佢第1，2年有丁過 之後十幾年好唔鍾意

呀k咪仲唔知點解紅
形象插水, 假耶撚婚前性行為, 成日走音, 又老

關事咩
佢的確鍾意紫色喎

楊千華前期ok wo
少女的祈禱, 炸彈人, 抬起我的頭來, 可惜我是水瓶座

去到小城大事已經好悶d 歌,
佢年年贏最受迎歡因為joey唔受迎歡only
另外佢拍戲幾好, 觀眾都加分既

人瑞04年打後已經出好少K歌
路人最多咪識埋佢05年隻烈女
之後冇啦

link?

GEM唱live真心勁 加埋識作歌 根本冇得輸 不過好似唔係香港手

咁黎明都唔算啦

條片比人del左

你應該問2000後香港有邊個女歌手可以做齊?

食屎啦你

joey係慘在音樂作品黎黎去去都係K歌(其實試過新野,可惜叫好不叫座)
但佢live穩定性係活躍女歌手黎講係頭幾名

剩係講Live唔走音，現今活躍樂壇既女歌手應該係得GEM、Gin Lee、Ivana、欣宜係可以做到
其他

衛蘭演唱會就嚟開始賣飛

好奇怪，joey扯蝦扯得勁但又唔會有強烈突兀感，不過鷹 又係嘅，有其他實力歌手都特登唔捧，淨比joey上位，好奇怪

後面果句擺明講緊佢地公司唱衰其他競爭對手

k歌咪k歌

2000年後係興呢d

唔通個個唱到懶有藝術咁好聽咩

係secret live現場聽"出賣"好正喎
可惜你感受唔到
你唔鍾意嘅話 我講邊首你都會搵野挑剔

以前公司搵佢拍廣告，出席細function都好好笑容好投入，感覺幾nice幾親切。
佢啲歌都好多好hit, 永遠都有唔少歌係我個playlist.
同埋鐘意佢首歌，做咗人生一個好大嘅決定。

留白好正喎
一聽就中意
王菀b啲歌係我杯茶